聲援在囚16人遊行 警方稱最高峰時2.2萬人參與

多個政黨及團體下午發起遊行，聲援16名近日被判監的社運人士及前學生領袖。警方表示，最高峰時有2萬2千人參與。

大會沒有估算參與人數，發言人岑敖暉表示人數比預料多，相信是雨傘運動後最多人的一次。

點撚止

佢地老母接客做2.2萬人

牙暉條女係入面坐緊玩緊用屎刷牙
牙暉仲有心搞遊行都算係咁